【登記目標人數大落後】《愛‧回家》劉丹帶頭拍片sell全民檢測 熊家上下奉旨要撐

原來仲做緊

偽人得把口叫人檢測，係完全冇公信力！
偽人話檢測好，咁佢自己係咪真心相信先？
偽人自己有冇真係去檢測先？有冇影片為證？
偽人要先拍低自己成個檢測過程，播出嚟畀大家睇，然後先有資格叫人去檢測！
如果唔係，偽人就係老點市民！

影視台幾百個po日日傾